求一啲靜既歌

好想搵一啲靜靜地既歌

可以追吓故聽
可以坐係草地聽
可以臨死之前聽
最好係好soft既一首歌

跪求咁多位

Stairway to heaven
Everybody hurts- rem